原來李家超同鄧陃強個11條友同一大班恐怖分子同級都係Specially Designated Nationals

下一級就係SDT Specially Designated Terrorist